想知道有冇FOR大人既聖誕老人衫+帽+鬍鬚買?

唔洗咁真，又或者冇衫，得帽鬍鬚都OK
上網search唔到

12蚊店？

灣仔玩具街